[求指教] Prague/ Salzburg/Hallstatt/Budapest 行程一問

膽粗粗買左機票Easter 一條友去東歐冒下險
粗略地plan 左交通 住宿 同埋路線

跪求指教

去程: 26/3/2018 朝早到Prague
回程: 7/4/2018 夜晚響Budapest上機返香港

第1站: 26/3 - 29/3 Prague
Transport: 29/3 a.m 坐 Student Agency 巴士出發去ck

第2 站: 29/3 - 31/3 CK
Transport: 31/3 p.m 坐 ck shuttle 出發去Salzburg

第3 站: 31/3 - 4/4 Salzburg (落腳點)
Transport : 4/4 a.m 坐OBB 火車出發去Budapest

第4 站: 1/4 國王湖 (即日來回)
第5 站: 3/4 Hallstatt (即日來回)

第6 站: 4/4 (a.m) - 7/4 Budapest

1. Salzburg 三月好似已經無得睇冰洞 鹽洞
google 過好似有easter celebration 但好似唔係太吸引 有無去過既巴絲有行程推介?

2. Hallstatt 好多人都會去five fingers 睇景
不過小弟少上山會唔會太危險 或者唔夠時間?

3. 跪求景點& 餐廳推介

2. 唔會
3. Salzburg 附近Golling有個所謂隱世景點Bluntauseen, 零遊客(應該係話人都冇), 靚到唔知點形容
由golling 車站行入去一個鐘到

多謝分享
巴打當時你係幾月去? 唔知四月頭去仲有無雪

前幾日咋嘛

salzburg悶

hallstatt值得留一晚行一行佢個山

咁快返左香港?
你行程係點啊? 開心share !!!

可惜book 左hostel 響salzburg 鳥
hallstatt 啲屋仔係幾靚 但好多blogger 都話其實無咩做

我喺英國
day 1 golling
day 2 hallstatt, five fingers
day 3 國王湖
day 4 salzburg

Hallstatt建議最少住一晚
清晨至朝早o既Hallstatt係最靚o既
驚冇野做可以去隔離o既St wolfgang

so far 呢4 個地方有無咩餐廳/ 景點介紹?
上網睇blogger 介紹去hallstatt 同國王湖都係由salzburg 坐幾程巴士入去
好似都係兩三個鐘就到
有無伏